冇比外掛玩殘既online game

金庸群俠傳：呢隻亦都係人生第一隻玩既online game.以前開紅字周街p 人，殺完人就企起跳屍到收陀地；個拍賣系統應該係我玩過咁多隻online game 中最好；仲有d 仆街屈網速，網速慢既 比人殺左都唔知咩事

我十年後之後有玩返，隻外掛直程好似係網龍自己出，game 都唔洗入咩都可以做到

童話：劇本升技是必須的